4日4夜關西行程

首先我係飛凌晨機去，朝早5／6點左右到大阪，然後回程係夜晚11點，所以我預計玩足算係4日4夜既
然後我係住HOSTEL，位置係近JR福島站個邊，所以我車費方面係計住JR先（亦都懶得去計其他鐵路 都係跟GOOGLE MAP條線）
因為我今次係第2次去關西，但上次去關西有少少走馬看花，所以今次去既地點唔算多但夠去就算
由於D車費同路線我都係用GOOGLE MAP而佢又多數出JR比我，所以我暫時當住會用JR PASS黎玩晒呢幾日先既
另外係講PLANNING之前想順便問問大阪邊到有得放行李，唔計車站LOCKER既話，我費事去到車站無LOCKER又要喪拖住黎搵，同埋LAST DAY個日都要搵地方放到去機場個陣先拎返
PLANNING如下：
DAY 1 香港－＞大阪－＞HOSTEL－＞祇園－＞鴨川－＞大阪－＞阿倍野－＞HOSTEL:
大阪拎JR PASS (如果真係用JR PASS既話)
坐JR HARUKA搭到去HOSTEL (福島站)
坐JR去京橋站再坐京阪本線既出町柳特急到祇園四條站/河原町（GOOGLE MAP出比我既最快路線，預呢程會係用PASS加IC CARD搭）
去四條橋->花見小路->八阪神社->祇園->順河道行鴨川 (未去過鴨川，唔知究竟想行鴨川應該邊個位行就夠，係咪行四條橋三條橋都已經得？)
搭返車返京橋站剪頭髮，之後去阿倍野拎USJ VIP PASS+夜景入場，最後附近食野

DAY 2 USJ全日：
坐JR去USJ站，夜晚搭返JR出去梅田行下跟住食野，返HOSTEL

DAY 3 神戶全日：
搭JR去新神戶站，之後去坐纜車上布引花園，行完之後去北野異人館（聽人講主要行風見雞之館同萌黃之館就夠？）然後去三宮站，跟住落車行三宮車站－＞中心街－＞CENTER PLAZA－＞MEDITERRASS－＞元町商店街，行晒之後預計應該係下晝三四點左右，有諗過去水族館個邊睇野但好似有少少遠同唔知趕唔趕
夜晚就行去美利堅公園睇埋港塔，食完野就去東遊園地睇光之祭典，之後搭車返HOSTEL

DAY 4 未決定
因為諗緊係大阪行去今昔館呀，海遊館呀，天王寺之類好無，但我怕有D係搵笨或者唔好睇
呢到想求下巴打們有無咩推介LAST DAY去玩
都有諗過搭去伊賀上野玩下忍者個類，但車程好似有D麻煩，所以唔知好唔好

嘩 chur 撚到

有無少少意見？
去京都嗰轉我諗住朝早去到黃昏左右應該夠時間比我行
神戶嗰個應該係有啲chur 可以刪減下 不過唔知chur成點

推

你自己去啊?

我今晚都飛大阪

要唔要哥哥帶你去飛田新地?

神戶乜鳩館都唔洗入
所有都伏。

我下個月先去
一早去過 係都想試下去松島啦

咁我唔去異人館淨行我上面講既其他地方得唔得
雖然我都有睇人講過異人館又貴又無野睇